屌你老母啲仆街蚊又出黎咬人喇

屌你老母係耳仔vivi暈暈煩撚到仆街
到底你地幾撚時絕種

練大隻

買個滅蚊燈用下
你聽到D中招聲會好撚爽

買電蚊拍，將佢地一隻一隻消滅會好爽

啪啪,啪啪啪,啪啪啪,啪